大家點睇samsung galaxy f 摺機

Samsung Galaxy F 將會運行 One UI（操作介面），設有兩塊屏幕，日常使用是一部機面細小，可方便放入口袋的手機。機身外面會有一塊 4.6 AMOLED 屏幕，打開機身後，則為一塊 7.3 吋的屏幕，並支援 3 個 Apps 同時運行。

按照 Samsung 高層 Justin Denison 的說法，應用該屏幕的手機，將會在 2019 年發表，而從早前的傳聞， Samsung 於一月美國的 CES 展覽中較大機會發表。

又好似幾正 可以帶著部tablet出街

有人講cover個芒太細 好似好多空位

螢幕infinity flex最高成本 新嘅PI物料

傳聞零售價最低1500美金 最高2000美金

lm等睇idog衝出嚟柒話好厚 唔知係prototype

好厚

現場熄燈 因為成部真機係個方形盒裡面

真身就要等ces2019先曝光

初初以為鏡盒 垂直摺合

點知都係大路方向 打橫開合

一出即時轉會去samsung

單手用又得 打開睇片睇書又夠大

睇定d先買
聽閒蘋果都註冊左摺機專利

三叔夠一開始申請咗m額專利
但最尾申請完無實裝
所以佢先成日夠膽笑apple用m額

其實你哋分唔分到developer keynote同product keynote嘅分別
一個二個當正呢部機就係會量產同埋公開發售嘅機
佢只係show技術咋

show UX experience

三星唔知邊個高層喺訪問入面已經confirm咗呢一年內會出，的確呢部唔會係
但係佢哋唔止係show技術咁簡單

我覺得依家手機嘅bottleneck 會由摺mon打破
依家技術未成熟 但難保將來嘅摺moon機做到依家手機嘅size同厚度 咁就爽
之後有埋越黎越勁嘅cpu 到時真係一機再手做咩都得

有小小厚睇落，而且細畫面兩邊都好粗下。估計做唔到infinity display。。。

都係期待s10多啲，如果可以做到差唔多完全無邊 加全屏in screen fingerprint scanner即買

That's just a "prototype"

電話就唔吸引，用落tablet度個人覺得吸引d

雖然第一代應該唔會買，但非常支持呢啲新出品

☺☺☺☺

韓國媒體爆 Samsung 摺合式智能機資料

韓國傳媒日前報導，Samsung 的屏幕可摺智能機開發已經結束，設計已經有了定案並進入生產階段。首批生產 10 萬部，預計年產量可達 50 至 100 萬部。報導指 Samsung 最後敲定的方案是在無論是否摺合都能夠使用，摺疊時外屏幕 4.6 吋，展開後為 7.29 吋的設計，使用 OLED 屏幕。

報導指摺疊鏈鉸由韓國生產商 KH Vatec 負責，內部採用齒輪結構，容許支撐不同角度。摺合後內屏幕幾乎重疊在一起，其縫隙很少。Samsung 摺疊式機擁有一大一小兩塊屏幕，對電池續航力，還有機身厚度和重量都是挑戰，之前彭博通訊社的報導指 Samsung 的原型機重量超過了 200g，現時還未知道 Samsung 會在何時正式發表屏幕可摺式智能機。

返工打機睇波一流

磚頭